第三球真係世界級！！！！

唔講以為巴利射緊龜
瞄撚住個龍心口射都入